入嚟傾吓計乜都好啦(放低包袱等我做你嘅樹窿)

近日大家都抗爭攰啦😞

見到身邊嘅人都好容易唔開心，又冇人可以揾

所以依家開咗個group，大家入嚟傾乜都得!! admin會盡力秒覆，希望大家係呢個咁開心嘅情緒下，知道有人支持緊你地，繼續努力唔好死呀!!!

入group可自介等大家認識下你啦

五大訴求缺一不可

Push